(Ps4)軒轅劍 穹之扉

有冇巴打玩緊 我個畫面match唔到有得點救

好玩？

同之前既回合制唔同 覺得以前正啲

推